\chapter{Uwagi końcowe}

Należy unikać (tam gdzie jest to możliwe) form angielsko-pochodnych i potocznych typu "targetowanie", "login", "webowe" itp. 

Niedopuszczalne są osobiste "wynurzenia" i wtrącenia w stylu publicystyczno-eseistycznym, np. "W trakcie stopniowego zagłębiania się w temat, zacząłem odkrywać niezliczone zastosowania klastrowania".

Proszę nie przesadzać też w drugą stronę, i nie pisać zbyt wysokim i egzaltowanym stylem, np.: "najznamienitszym przykładem...", "od niepamiętnych czasów..."

Ciekawe wskazówki co do pisania i formy pracy można znależć w opracowaniach \cite{Drozdowski}, \cite{Krolikowski}. 